[英超葉劉和你菲] 車路士 vs 錫菲聯

哪一天我轟輸比錫菲

[英超葉劉] 車路士 vs 錫菲聯

應該用左呢個先？

Yes

呢到

83:17CLS

毒毒

好耐冇見咁爽嘅波 雖然仲係2:1

椰子真核

唔好打j住
修果場都係咁j
跟住3:3

簡俾D波爽左但係都係好牙煙

毒毒今場真係踢得好

高唔得了

高唔好傷

online d link死哂???

Asus老抽

錫菲今年應該可以準備降班

唔好傷

呢d時候通常我轟就會失波

高狗傷出

俾唐仔休息啦

華石

快d入多粒啦
一陣比人偷雞

高又踢到冇哂力

似無氣

撚狗最開心

抽根定傷

傷定老抽

寧願係老抽

有得出先黎傷

屌 又一個已成廢人

鳩囝

似chur到冇力

一射就無力

頭先攻完高已經跌跌下

比人踩

唔怪得高唔射
射完就虛脫要換

似禁區轉身果下扭到腳睜

虧撚到

出佐又準備閪波

射完波條bar冇哂氣了

Sarriball

希望無事喇

好彩國際賽

舒服防中

不得不講
高個位用疤鳩應該最夾

係

難過今晚高射到 冇得射多幾次

Kai

射完一發就完事

會冇左傳波button

一換佐出嚟對面即刻前場逼搶

永遠懷念

入多球啦

沙蛇遺產

唔需要

失球有責任

其實毒呢場唔算差

高+契仔+簡條433中場線好正
3個都又快又搶得 車區嘅人終於睇得清高>佐

快手整多粒保險球 跟住換袋喇

椰都有啦

但係害鳩Wendy冇CS

仲有佐高互含

佐狗

又推左毒毒上去 屌

我覺得椰責任大d

我不嬲都話佐有貨可賣

佐即刻交失

Jm9成個扯起

價*

扯住毒毒勁耐

蝦矮毒撚

恰9毒毒細粒

一路2：1好難換人

j5??

死唔放手

隻衫唔爛好似幾抵買

快撚啲入多球，我真係好驚俾人絕殺

依個位 kepa

個挪威仔係錫菲有冇打過邊場特別標青

係要要扯衫既比人反擊

Nike學精左

椰子上年食我地個位

Cls

勁撚到

施華

Cwa

泰

Silva

隊長

Silva!!!!!!!!

椰~~~~

椰子又有

椰子係咪cls

motm ziyech

斬得好靚

華叔入波

first goal Silva

椰子cls

椰子

Silva開齋

silva

啲死球勁撚到

叫簡迪咁踢即係唔想攻姐

上年咪呢個位收Kepa皮

開齋

痴撚線撚線撚線

好！

華大哥

施椰

J撚死我呀

真核椰子

SilvaBB

蘇馬打藍波

耶子

諗起歐聯椰子收死kepa嗰球

椰子 施華

知音人
1億賣佐去疤頂疤斯基斯個位算啦大家好嚟好去 車又可以買隻allan呢種box to box嘅中場返嚟 佐又可以玩控球在腳

T sliva

係咪場上全隊都入過波

椰和華

silva個樣好得意

呢個位 之前直入

今季所有新兵都已入波

CWA唔到其實係咪會直入?

椰子勁撚到

barry做到嘢

雲狗

Timo

ziyech

唔入

z22 cls

差少少

水貨Werner

達囝上身

雲

Ziyech

wtf

印silva定chilly好

頂

施嬅

椰差d3助
唐仔

印曬

乜撚野隻左手勃起左

屌雲拿

Assist Hattrick

ziyech癲撚到

椰子心諗

copy and paste 咁

早2日喺樓下見到有人印咗silva

又角球

咁都唔入

Mendy冇

好撚易斬咁

呢場真係耶子代表作

迷椰了

冇錢 成8舊水件

椰子應該又可以motm

撚狗開心到

車傳奇隊長 施華

做乜鳩

椰狗呢場夠剪球王片

最插喉係Chilwell雲狗都叫有人換

Zouma block得好

撚狗條撚樣得戚到

迷椰

4：1

入了

叫親椰子都係識斬之人

仲椰子?椰王啦下話?

雲狗先係場場踢足90分鐘

總算入到

可以雲<>大袋了

雲狗-6到

即刻入返球

上次一換就67 撚狗唔夠膽了

屌入返

雲拿

Werner咁撚樣都唔入

雲終於入

好波

水貨終於入

Ziyech呢場好撚勁

timo

雲真係波追人

好在

椰皇

慢咗好多

係咪又係椰助攻？

入番就OK了

頭先唔入 助攻你入

真係射手本色
即刻有反應跑

師爺球助攻

椰 motm

啲波爽撚到

唔係啦

567吧！

致命回傳送禮

唔該收起椰子雲狗啦

屌真係椰

佢係咪cls

夏域斯是誰
椰子才是真命天子

椰子assist head trick

c爺好勁呀屌

譚都有跑

換豬sir 大袋未啊

雲拿真係要勁bang先識入

Kai用嚟養

ziyech：dllm 比得咁靚你唔入係都入埋d咁嘅westball

笑住訓！

荷甲貨>德甲貨

有冇人後悔印咗kai狗

ziyech入返球就perfect池

計左小毒助攻

換人未

椰皇快啲入一粒

到最後又係贏3球

timo真係好撚sharp

換人啦屌 腳都軟

撚狗 躝！！

大袋艾馬狗進場吧

timo呢下好勁 個反應+起跑速度

呆咗兩分鐘先上黎講

椰狗癲撚到

要印耶子了 好撚勁 十一場不敗

大袋！！

但tam越位（當然呢球咁啱係對面助攻唔會越）

換得人喇撚狗蛇 換人未阿屌

施華背住駁foul 好醒 場場都有

要印椰子啦

師爺=撚狗心中嘅form

who needs willian when we have 椰

換唐仔 同薯啦

收椰王啦 一陣傷就衰

換cho啦

其實雲狗都連續幾場有波入

將椰狗同夏狗個身價調轉
個觀感會好好多

撚狗要笑幾耐

Who need form when 撚 have 椰

水貨雲

椰子成個左腳碧咸咁

撚狗唔換人就躝啦屌！

師爺一個帶起晒成隊嘅進攻

反撚仲難行過反安

終於好睇嘅贏波

佢好撚攰

撚伯：之後國際賽 可以chur埋

有冇人p椰個樣上去

迷安黨正式收皮

加埋silva除3份

今日終於有進攻足球睇

開波前一早講左會大炒錫狗

椰子做核心嘅話隻左翼一定要買埋Q. Promes
budget lm首選 有錢就拿拿臨買Sancho

撚狗係度暗笑緊

冇cs喎

林狗係咪唔識換人同輪換？

反我呀拿

多得伊狗

撚狗唔記得換人

毒椰補鑊

換la diu

近呢幾場毒撚啲傳波用波都好左

椰子今場有幾多個助攻

好耐冇試過反cup，通常一開波落後就會變西波

譚個balance 好唔掂

2

RJ越打越好

Form 呀 睇到未

3

換未
唐 薯 椰
三換二啦

雖然冇clean sheet
但係贏到好睇
全場大玩進攻足球
COME ON CHELSEA!!

猛好勤力

躝啦撚狗

豬sir

換換好wo

換人未
大袋今日唔係生日咩

豬 踩草

今場轉邊啲波痴落嚟痴得好靚

豬

豬蛇

笑死tam以為換佢

留力開P

譚狗：屌？我打翼呀

咸心諗：竟然唔係換我

豬！

咸狗

終於換雲

我地反撚又輸

慣咗

住烏

442

442？

屌佢成日唔揀換人，踢撚死咩！

正

有得抖了

Happy真係跳得好高

一定唔係

有d抄鏝嘅feel

得番幾分鐘
睇唔到d咩

制空好屈

譚都以為係換佢

Tam:屌唔係換我咩

換多個啦仆街

反撚路難行

唔似啦
我地椰一招

好撚怕Timo未到1月就攰死左

終於識換豬入黎守死球高波

又儲印花 撚蛇

咩陣

咸以為換走佢

補償足球姐

我哋撚蛇去到比賽尾段都要試新陣

Tam去左翼位

譚仔咁識做

港超球王辛祖都係打翼姐

咸踢右翼

Tam

撚狗仆街死！！！！！

tam勤力到

咸其實好勤力

tam踢翼咁搞笑

話哂世界盃冠軍

雲拿宜家入左幾多球

未有藉口叫佢躝住

6?

4？

又爭啲

Mm

MM都射番野

反撚潛落地核

呢排唔反咸囝撚狗想反但反唔落

贖罪足球

英超4球
歐聯3球

其實可以一戰

呢下比mm開開到咁

撚狗都儲印花？

肯遠射

咁撚高打翼

有個肯出黎接波既龍真係差好遠

擺返啱自動波已經好好

咸狗呢幾場好正路
之前隻迷衣傻9真係收哂皮

林狗重炮

見過文素基治打翼未
仲要唔差

占屎成日拖到甩

433陣式 自動前四

精工都冇得踢

唔擺mm落翼就得啦

今場簡迪d搶截有d屈

我愛433

佢啲前場搶迫好好j
連Abraham都比佢感染到迫埋一份 今場一失波契仔+簡+高+德國神鋒+英撚攤手一齊搶 椰子就美欺咁 維園呀伯mode

林狗反大袋

Cls 椰6 chances created

kai狗有價好賣

J 出血

呢下又係CLS

kepa都可以打龍啦

椰子真係cls

椰狗啲視野痴根

椰呢球都靚
差d

椰子迫得好勁喎

成功報仇

已成廢人

呢個袋抵反

屌RJ就完場先黎發癲

Ching 個名

椰子真係痴撚線

爭啲唔記得咗

椰子一腳一個機會 好鬼輕鬆咁

反撚難行

如果唔係椰毒柒 就可以有CS

今場真係好爽
希望keep住

哭撚左 好感動

椰子輕鬆到仆街

好撚癲

我鍾意呢個名

有椰子就有form 前場自動波

我唔反撚了

椰和華，我愛你。

椰子今場顛撚左呀

屌 最後A9去埋就不得了

啲攻勢快撚到

今場d進攻好好睇

果下應該溝通問題
Ziyech叫毒唔洗追等佢包但毒又聽唔到

係囉同奧燒唔防守一樣嘅都市傳說
咪睇人瘦底就屈人好喎

開心訓覺

文迪終極大水貨
竟然冇clean sheet
今晚撚伯點打J

最尾果球如果係werner就有機

Werner都嘥左球單刀

真 無CS 有價好賣

如果開季椰子冇傷

上季季尾真係心態問題，今年調整左，好返好多，迷衣就算吧

有對比下差好遠 我講嗰幾隻真係癲狗咁迫
撚式10秒反搶
撚伯抄哥狗疤嘅433打法 睇到曙光

椰子
勁撚到傻
Timo 再咁踢法真係死得人 攰撚死

車依家gd +10 好似係英超最多

屌你老味朝早去教會，好耐未試過咁感恩

椰子真係勁撚到痴線 果下比雲狗單刀癲到
迷椰了